今晚大家唔好送頭呀

記得十月一日我地仲要一齊慶祝中國生日
齊齊見證住支旗要升得起
但我絕對唔建議用任何升級暴力
我地係好愛國家架

有邊次唔係咁講

小心🙏🏽

現實就係鳩捉到夠數為止
理得你係咪勇武/和理非

唔建議踢保